琴日睇完水行俠，今日去街市買魚食就覺得佢地好慘

我去到街市好似聽到啲魚係到慘叫，我用手可以感覺到佢到既心情，又可以同佢地溝通

有無人同我一樣？

我係咪有病 正評

定係我都係水行俠 負評

我無病

係 上次睇完toy story屋企碌假鳩竟然同我講野 cls

睇完黑豹落深水埗溝通完全冇問題

尖沙咀呀

男主阿媽都食金魚啦